一句到尾，廢淡只係眼光好......

..差

?